（Mac機求救）開機密碼係咁錯

岩岩手痕UPDATE左去SIERRA 10.12.4
點知重新開機入PASSWORD既時候係咁話我密碼錯 但係一路都無事係岩岩UPGRADE左先咁
依加密碼又改唔到 一時入到一時入唔到 但係改唔到PASSWORD因為佢話我密碼唔岩 我依加應該點做？

還返部機畀人喇

收皮啦 岩岩出衛食飯由佢UPDATE UP完就咁啦

Reset，再用apple id入

[url]
[/url]

用 linux

巴打係咪去過svalbard，有啲嘢想問下你

Yes

極夜去係咪無嘢做 諗緊新年定復活節去好

真係唔係咁好 因為去個到都係睇風景 睇下d山呀冰川呀 係個大冰地到坐狗車呀

如果永遠都夜晚去我覺得反而真係無野睇少左好多樂趣
仲要無咩機會見到極光 因為太北啦 所以睇返有日頭先去啦

查sunset sunshine四月復活節差唔多永晝，應該天氣好啲，plan梗下年去，唔知邊個位出入svalbard方便

一定係Oslo最方便啦 去到轉三個鐘飛機
Helsinki都好似有機飛 你可以check check

個到真係好正 唔知你幾多人去 我自己一個去真係好似發左幾日夢咁

有無報local tour？自己去咋個個話好撚凍咪搞感覺好荒蕪，巴打去到揸埋車

我去6日報左4個tour(去到join)一日一個 點知去個時天氣唔好有沙塵暴有兩個取消左 （划艇同行山）平均一個tour 800蚊到（貴貴地 不過值）我住半hostel同個Oslo教授一齊share間屋 佢知我tour取消左就帶我去行山搵化石（佢有槍先出到去）

去到個到行路咋 個到其實唔係咁大 可以出去既地方大約旺角去到尖沙咀到 所以行路ok la （的士好貴比唔起）

一個人去岩哂啦 去到放空 洗潔下心寧 享受大自然

就咁睇oslo去lyr機票都成2000幾 仲貴過去冰島玩咁款，未去過冰島係咪應該冰島起手好d

冰島overall應該貴過Svalbard

自己衡量下 我覺得冰島要環島 要環島就要渣車麻煩d

Check過晒啲機票全部都2k+ 正唔正常 點解好似無晒around 1k嘅廉航嘅 巴打果陣totあl使咗幾錢

差唔多啦 2k算平 因為真係要飛好耐架 好似你飛日本咁

我去程係由拉脫維亞上 個程平dd
岩岩我睇返record我仲貴 我單程都150歐

拉脫維亞巴打本身係歐遊緊順便上埋定點

我由東歐開始玩玩到西 最後落埋摩洛哥

籠中鳥表示羨慕 咁多假期

個時岩岩grad呀 依加想放假都放唔到

Btw堆雪上活動係咪要有車牌先玩得 仲學緊車